早起的鳥冇蟲食，唯有食m記

歡迎吹水

好眼訓

我都好想訓耐d,
點解決眼訓呢個問題?

瞓教， 咖啡因， 做運動， 打J.